[治癒片]黃大仙街坊挑機速龍成功逃脫

過黎呀

仲要拍兩下手驚死佢唔黎

笑到仆街 黃大仙真撚狗

又谷任谷住

跑得咁撚慢 速龍wo

條片2個鐘喎......時間係幾時呀

一拍手即刻黎
狗真係狗
黃大仙街坊好波

實時4點34分開始

1小時50分50秒之後

1:51:18

過黎阿
班差狗成team廿幾人一齊跑
走阿

仲想攞尾彩舉槍
舉槍唔係要預備射架咩
真係好廢

上返馬路

其實拉乜

有幾個係

係咪得我覺得成班狗跑到好似奇行種咁

咁樣撚狗真係撚到應一應

有幾個
基本上拎橙槍同胡椒球槍都係速龍

係咪痴線架，個個快到開咗仙人mode咁，班狗車尾燈都見唔到

記者有教睇頭盔 眼罩
樓主無錯

好好笑，睇apple以為佢地追空氣，而它先知原來有狗仔比人撚

黃大仙 有仙係好正常

其實賽道暢通嘅真係無可能追到，油麻地頭先都係咁

我係屋企涼冷氣睇 live 見到嘅

撚狗

靚腳

後面個隊友心諗 仆你個街冼鳩我?

唔慣兩隻腳跑步係咁

啲差人已經到極疲狀態

撚狗大仙

聽到啲狗跑步都覺得重

笑到仆街

其實大家唔好只對焦差人, 五大係最終目標
林鄭個目的係咪想市民同差人出現極大對立?

正宗撚狗仲要拍兩下手

笑撚死，叫佢哋過嚟又真係過
仲要一個二個跑得慢撚到

黑警崩潰之日就係林鄭屈服之日
否則林鄭只會一路龜縮

我地冇錯係要對準政權
但依家黑警已經係依個政權嘅一部分
可以話係依個政權最後，亦都係唯一一個防線

所以絕對要針對黑警

睇得出都跑唔郁

速蟲就 full gear, 人地就袋都冇個, 邊個快?

條8婆唔回應 正係派黑警出黎打壓都無計

唯有搞黑警 搞到班黑警崩潰

係時候轉下玩法

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

仲有兩日唔知佢地點捱

啲速龍都真係幾撚慢

全身重裝 VS 輕裝年輕人 唔同你跑都好正常

會唔會無啦啦猝死架

跑咁慢唔好撚叫速龍啦

九點幾跑到宜家
仲要揹住咁多gear又蒙面又盛
抵撚死

如果引到速龍落單就好玩

叫慢狗

啲速龍平地都會仆街
今次無仆咪算叻囉
用唔慣兩隻腳跑

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

<緊急呼籲> 我係頭先在旺角警署出面比人影到昏迷社工既社工朋友

笑撚死,轉身跑個下好快

班畜聾當自己真係速龍咩

要學習既be water

49000

好正玩9佢地

五大訴求其中一個咪係針對警察出咖咯

走啦走啦~~~嘩~~~~~

好現實講﹐速龍身上d gear fing fing下仲要成幾十kg﹐幾fit都無可能追到0 gear 嘅普通人

各位睇下呢个孭黑背囊的人似唔似混完入前线的黑警

知道無可能就企定定唔好浪費體力
返去幫手看門口啦

放星星

港九新界，遍地開花，東西夾擊，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

速龍？ 邊撚到速呀？

過黎呀，wowowo，啪啪...成隊人追上去但畫面尾燈都見唔到

笑到仆街
但唔建議女仔做，先天蝕好多

黑肉

大仙撚狗

hit n run

傻狗狗搏命走

幾時 想睇返

諗起中學4X100

好明顯唔係打 好似拍門咁樣

屌佢跑到超撚快

咁撚肥

輕身 vs full gear

好正

撚狗示範

諗返起以前班左膠淨係識叫人對準政權然後乜柒都唔做/唔可以做

以後可以搵班輕騎兵咁樣撚d狗
撚到班狗佢地疲於奔命

黃大仙真相post，由公海tg轉載

垃圾警怕落單

個鏡頭一轉番去已經唔見曬人

黃大仙街坊樹立起撚狗新標準

點解速龍可以整到成個阿爾蓋達咁

著哂裝備點跑得快 ON99

點解我睇到休班黑警比班替天行道既市民打完之後會扯曬旗既？

黑警係人民公敵！

加上唔敢跑落去有捕獸器典算

有時教訓狗仔，唔一定講「屌你老母』
因為根本唔關佢地事，或佢地冇性唔care
試下講多啲關佢個人事既野
例如『廢柴，垃圾，生女做雞』之類既野
屋企隻野次次聽完都眼濕濕DUP哂頭

笑死，
人地叫你過黎又衝過去
又追唔撚到。

其實佢地而家未必拉
打到你仆街然後放你走
他日再預約拘捕

笑撚死

come to daddy little doggies...

廿十慢人

FF9 上左唔知你地有冇睇

好似shaw阿妹 同shaw細個 果時玩嘅 玩意

輕步兵啊ching

有隻跑到腳第勁高唔知想點

邊有幾十
全套plate carrier當佢入堅野連side plate 10kg
頭盔 1.5kg
手手腳腳pad最多1kg
槍連彈匣3.5kg
gas mask 1kg
比多佢呢樣個樣盛加埋最多20kg
純講負重跑步屌你真係搵個老解瘦骨仙都可能跑贏

只係可以麻包袋高官

除裝追囉
實等埋你

如果你有方法可以避開d 狗既狙擊又同時可以直指林鄭既
歡迎你提出啊

如果冇既就收皮啦唔該

班狗跑到勁似傻閪

咁咪除曬啲裝追囉

其實依加就係想教訓班狗為主

畜膿

第幾分鐘

可唔可以唔好用49000比喻黑警
利申：49000

班後生新係好野，浪費佢地體力！佢地都一把年紀，一定唔夠班後生鬥

正常人係咁諗 但班傻鳩都諗住追 比人放到粒星都無埋

唔搞掂佢班頭馬先，點埋佢身
個個都知五大訴求啦，
但追求五大，唔代表警察唔洗比人搞

主人帶犬隻散步

push

啲狗真係好聽話

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

笑死

打游擊！諷嘲光環！放風箏拉佢地過黎再走，攻心為上 黃大仙好波

住公屋 玩捉死大 洗驚你

Push

我發覺少人先be到water 多人既話因爲塞住左所以先be唔到

打完飛樹記得抹乾淨

不能心存僥幸 已經血流成河了

全部人淨係講黃大仙 旺角被鬼滲透無人理

警察收皮等777出最後一招
解放軍

直頭係一堆人
拍手果個一定比人打到仆街

班狗eq低到

黃大仙win!!

撚狗咁撚

笑到我
記者都跑得下

真撚狗

全城撚狗！正式啟動！

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

笑左

竟然無人制高點助攻
有少少失分

我以前叫我屋企隻狗過黎個陣都會拍兩下手

On撚99咁

成班衝住去

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

Siu lun4 popo ho lun 7ar

如果有和理非起後面 已經捉左所以暢通好重要
和理非一係做哨兵
一係守外圍街口

咪企勇武附近阻人逃生

高質黃大仙街坊

真係狗黎 咁聽話

同啲狗玩係咁

笑死人咩

旺旺旺旺旺

街坊唔整陷阱算係咁

得幾隻畜龍 仲要比人撚咗成晚
其他肚腩大過波 追條jer咩死黑警

不合作運動

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

黃大仙居民溜狗日常

其實我都唔撚明 黃大仙洗唔撚洗出哂速龍防暴...狗既思維真係想做過街老鼠

去到走晒 仙人模式

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

叫狗咁叫,仲真係應機。

拎住咁多gear同啲空裝嘅人跑

學堂教

Cls 黃大仙人撚狗撚咗6~7個鐘 撚到四點幾

好撚高質
4點幾仲咁跑得

大家記得要認鞋,

綠色果種

真撚狗 其實遮都好似唔係幾痛
下次不如一腳踢落佢下盤或(濕頭哥)，佢件甲頂唔到呢啲咁實咁硬嘅力

lm

冇人大叫補多句
拍兩下手就衝過黎，成隻狗咁
有啲可惜

一拍手就嚟
狗都冇咁聽話
黃大仙人個個上晒身

速龍慢撚到閪咁

有最少三隻

good boy

佢地咁撚重裝,分分鐘係旺角打完一輪再調過嚟。

我地就食完飯,涼完冷氣瞓飽飽再落街。

利申:落街食宵夜

輕裝遊擊對重裝士兵正確做法

其實 YouTube 條 link 後面 t=xxxxxs 即係條片第幾秒開始

你以為速龍頂唔順了嗎
他們是精英
依啲撚狗行為嚟多幾次都無所謂

唔好咁快死呀 仲有好多數未同佢地計

啲便衣會唔會慢咗啲..

講跑防暴同速龍成身裝根本唔夠黎
得便衣先夠快
所以速度先係我地最大優勢
唔好同防暴同速龍鬥硬

好撚7啊屌你老母

多d病痛先好
痛苦百日不得好死

屌成肥佬係到跑

真正be water ！！！

唔怪得防暴要cover速龍去到前線

痴撚線架...4點幾仲撚狗

黃大仙居民真係

專業撚狗師

跑左冇幾步就好似跑唔郁咁

真人版

撚到佢地

琴日彌敦道有次都放狗拉左D人，D人跑得快過狗，但係一有人阻就PK，所以一定要拉開距離

Good boy

點夠街坊熟路

隻狗改名叫速龍咪又係一隻狗

勁癲 笑到痴線

o

lol

叫你過又真係過，叫你去死你唔撚去死？

好耐無試過落街玩捉

你齋睇身形 又邊個可以用fit嚟形容

真係撚狗咁撚

真係個個都養到油淋淋

我諗起日本hunter果個節目

叫狗咁

成幅gear大直路空曠就唔夠跑

狗真係狗，叫佢過來真係過來

輕裝滿血既人 vs 重裝得返半條狗命既狗
撚狗最高境界

好高質
前線學下野啦 be water

好似叫狗咁

晚晚都要深夜放下狗

好精彩，拍手引狗即散

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

跑得好撚慢

起步已經差好多身位
追果個都on9
但真係追

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

咁撚肥就咪撚跑啦

原來有gear同無gear都係唔夠香討仔玩

賽跑冠軍

跑咁撚柒慢既

要落指令先識聽呀嘛

我㩒到入去都呆撚咗

啱 套gear係好重
有打過機都知打高攻高防低速怪要搵高敏捷嘅人拉打

平時淨係識叫雞飲酒賭錢，點跑得郁？

撚狗最高表現

所以遊擊一定好過死守
遊擊1個示威者已經可以撚一隊狗

終極撚狗

屌你又話體能有3分鐘800米既

阿蛇腳仔軟

呢班唔係速龍
太子果班先係

拍手真係好似叫d狗仔過嚟玩咁

便衣冇gear得盾同棍 仲有條腰有槍有手扣成抽野 咁跑法已經好辛苦

相返我地身冇一物 輕輕鬆鬆咁跑

常人跑步輕盈點都快過畜龍

谷住谷住 射又射唔到？

笑撚死 班呠呠車都玩埋一份

成身都係嘢，跑果陣仲要留意有冇跌裝

Gundam vs技巧拉打

無裝嗰啲都咁慢

喂支那人，屌你老母

仆街囉 原來d索腿咁跑得

黃大仙顯靈

咁撚柒廢800米 後生standard la

真 撚狗

我想問下嗰個畀人淋咗綠色油漆嗰條友係咪真係黑警？

其實而加唔洗同班狗正面衝擊
一黎9成輸
二黎前線危險
而加只要撚狗咁 已經有效過衝擊

狗狗跑完冇野食

轉灣 影都無埋

屌你老母有幾個死肥仔黑警跑唔撚郁咁

黃大仙果班假速龍黎，班防暴都係水警扮
真果班去曬太子旺角，無諗過黃大仙有事

濫捕

正面挑機肯定唔夠打，但咁樣撚狗仲可以打擊士氣

寵物善終計劃

屌...標題撚

走左入警方防護,搭晒膊頭。係掛

班狗跑得咁撚慢

真係超慢

追極都仲喺條馬路，人哋地頭蟲一入邨就揾唔到啦

好聽話 叫佢過黎就過黎

全民要練跑

個個大肚腩點追到

如果有 Wide Shot 仲正

好波

要佢過嚟又真係過，果然係狗

比人引兩引就發哂癲

唔係黑警點會行到埋去自動開防線俾過
睇防暴反應一早知呢兩條友出去攪事

拍手

FULL GEAR 好撚多野好重跑唔快 佢地身上應該都15KG

真正 be water 撚狗

差在未痞低

速龍訓練就係重裝上身都要行動迅速

trainer

好似撚狗咁撚

熟地形好重要

帶頭果件速龍算快

不過咁遠距離
街坊仲要轉彎入
後面盲位都睇唔到
到左前面都唔知去哂邊

但同冇GEAR既鬥跑 都係冇咩可能

仲要拍兩下手

正常 狗仔聽到拍手會自動爬過黎

[堆反黑又係以為拎住碌節瓜同短盾就好好打
咮不知大大個後腦位露哂出黎[/member]

好撚爽

好好笑，佢後面果兩個即刻狗衝

推

笑撚左

以後唔笑黃大仙班mk仔女